[突發] 有人買返D汽水塞爆個立法會立餐廳

OK，我代示威者講聲對唔住，應該夠㗎啦，唔洗找啦

有佢哋contact 嘅朋友麻煩提佢哋收嘢

//示威者衝入立法會後，裏內的餐廳亦不倖免，其所屬的嘉嘉得飲食有限公司董事李先生說，昨兩名員工隨警察入內察看，見收銀機被毁，員工儲物櫃被打開，雪櫃內凍肉散落一地，雞蛋不翼而飛，雪櫃門雖貼上「我們不是賊人，不會不問自取」字句，但櫃內飲品「被掏空」，只留下小量金錢，「那些錢明顯不夠（支付）」，形容示威者行為「野蠻、過分」。//

學太陽花學運咁用汽水同雞蛋塞爆佢間餐廳有無得諗

解封未

邊個打劫仲唔知

大家冷靜啲，啲錢應該比狗偷哂，個店主都係照事實講，矛頭係狗呀，唔好比佢哋得逞

我訂箱咸書俾你

賊人偷錢可恥 支持為店主討回公道！

丫居然冇P
唔駛擔心, 遲啲你要開返個新ACC架啦
完全封鎖